其實有冇得聯署唔承認香港狗察同香港政府？

啲狗嘅權力其實都係嚟自政府
而政府嘅權力都認受性都係來自人民
冇人想比佢管
何來比佢地管？
我地有冇得聯署
向外界表示我地唔再承認林鄭政府同狗察

再承認埋臨時政府
好似學生會咁罷鳩免林鄭政府

推下先

推

Push

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

P牌

推下你先

有冇得公投唔承認啊
比返個數據世界睇

係啊
個ac幾年前開咗
但可能online得太少
依家都仲有p牌

就係提議出嚟
再由大家討論
下一步就係我地擁兵自重

我地自動分離
再向外國購入武器
練兵咁
不過又唔主動向林鄭政府打得唔得

利申呢度純ff

［未來方向］我地既首要目標係阻礙政府管治